
## Лабораторная работа по мобильной верстке

Репозиторий создан в учебных целях.
Здесь вы можете ознакомиться с исходными файлами по верстке
Методические указания к лабораторной работе см. по ссылке https://docs.google.com/document/d/1D3ZtFNZNURX-SFbn5xrPgixgZylFGU074VguDczgbIw/edit

---
